მარტივი minikube სერვისები.

deployment სერვისი რომელიც აკეტებს 3 რეპლიკას მითითებული ლოკალური docker image დან 

clusterip სერვისი რომელიც აკავშირებს სამივე პოდს შიდა ერთ პორტზე ის გამოიყენება მხოლოდ შიდა პოდის ქსელების დასაკავშირებლად

nodeport სერვისი რომელიც სამივე პოდს აკავაშირებს 30007 პორტზე და ხსნის ე.წ ხვრელს მაგალითი. nodeip:30007
